聽日一齊為香港歷史寫下新一頁！8月5日香港大罷工！

香港歷史上第一次政治罷工
相信會再次走到今次抗爭的十字路口
聽日共創香港歷史新一頁！

光復香港，時代革命！

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

8月5 日罷工

光復香港

時代革命

請幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

不見不散

準備好未

五大訴求 缺一不可